拍拖一年多啲,女朋友仲記錯我生日

已經唔係第一次,有次仲撈亂咗我同佢ex嘅生日

代朋友開post

啱啱先為咗咁鬧咗餐勁 係咪我太小氣？

你確定你拍緊拖？

你的朋友

我同佢ex生日差唔多,佢本身係一個唔太理生日呢啲嘅人(連細佬妹朋友生日都係知月份)

只喺你自己以為

係咪啲鬼妹仔性格嘅人係咁不拘小節

係啊 記錯生日好平常啫
遲下記錯男朋友 畀人入埋洞 GOAL!!!

佢只係當你係佢個ex嘅代替品

唔係,有次我同佢返屋企見到個蛋榚佢仲問佢老母邊個生日,佢老母塊面即刻燶咗(個日佢老母生日)

鬼妹性格啫

係唔係應該斬纜

啲半唐番真係麻撚煩

真係介意咪溝通吓囉，點知你個朋友係咩人啫

好撚嬲呀

男人老狗太緊張自己生日好核突，但比人撈亂EX生日就慘D

體諒吓啦咁多個好難記

帽事嘅

拍拖一年多啲。。。
仲要唔係第一次。。
咁最多咪二次，事不過三嘛

同我拍拖